幫手send俾你嘅南亞裔朋友或者痴上連儂牆！

TG GROUP 話仲出緊URDU同HINDI！

幫推

推

推！

再推！

有冇真係唔夠膽而想報仇既巴打
留tg俾我，我地一齊集資搵南亞兄弟幫手

呢個係urdu!

幫手推！

上環檢討 每次都要進化！！手足入黎討論！

Tamil 泰米爾語

தயவுசெய்து சட்டவிரோத மற்றும் வன்முறைச் செயல்களில் ஈடுபடுவதற்கு உங்களுக்கு பணம் கொடுக்கும் எவரையும் நிராகரிக்கவும். நீங்கள் கைது செய்யப்பட்டு சிறையில் அடைக்கப்படுவீர்கள். உங்கள் எதிர்காலம் அழிக்கப்படும். பழி உங்களுக்கு மட்டுமல்ல, உங்கள் சமூகத்திற்கும் மாற்றப்படும். உங்களை யாரும் பாதுகாக்க முடியாது, உங்களுக்கு அறிவுறுத்திய மற்றும் பணம் செலுத்தியவர் கூட இல்லை. தயவுசெய்து வன்முறையிலிருந்து விலகுங்கள் . உங்களை பயன்படுத்தி கொள்ள அனுமதிக்காதீர்கள்

push

幫手痴連儂呀，俾佢哋行過睇到自己識嘅文字

再推

警黑合作，呢個政權已經顛到放任黑社會周街打人，而警察竟然完全無動於衷，想喺社會上散佈白色恐怖

我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅罷工罷市、提擠中資銀行等等，其實目的都係破壞經濟

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

幫幫手

繼續推

nepali唔好再用舊版！
用新版！
佢哋睇完舊版覺得被歧視！

推，